仲有無人記得天堂鳥，鳥鳥？

老實講依三件友求其一件都靚仔過姜濤，唱歌同跳舞都吊打咩全民造星，係衰在出咗首登陸太陽做派台玩膠，如果唔係成就應該同四大天王差唔多

真係上左天堂

登陸太陽算好聽

佢地出咗新歌 老實講吊打咗BTS

係 不過嗰陣使嘅高登囝唔識欣賞

都係垃圾

連登好多army，你死梗

如果唔係出左隊faith鎅走左啲fans
依家天堂鳥會有咩成就

faith啲兒歌其實都幾好聽 好過聽陳奕迅先

天堂鳥>faith>陳奕迅

是

真心 個期成堆mk pop出現
其實天堂鳥算幾好聽

班細蚊仔雙重標準 聽k pop就得 hk pop就笑鳩人地

我會覺得好過mirror班mk仔....

sugar baby

發射這座青春火箭

其實ok

其實3條友外型幾好

登陸咗太陽之後再無返過黎地球

生不逢時

佢地等全X造X100

先出道

包佢紅到仆街

佢地去d大學唱live雖然有走音
但好有火
成場個氣氛都好high

佢之後第二首歌其實幾屈

母親節嗰首？

跟本唔係衰首歌
係衰造型衰化裝衰MV
衰無Budget